Football Manager 2019 (10)

真樣真衫真Logo

有冇巴打可以up個Chinese.ltc檔益下touch版玩家

開咗個李城save頭4場英超全敗

利記英超最尾兩場lead 緊4分連和兩場同分輸得失球 夠哂真實

成日輸過頭波，係咪我條防線谷得太前？
同埋成日都做唔到迫搶，睇住電腦係左邊猜去右，右猜去中間，根住被人入波。

想問下今集係咪都好似上集咁，343屈機?

#

424 343呢啲都屈
反擊放過頭波或者兩閘落底出波就射門
再買多個高佬中堅

lm

我斟斟下Sancho就唔出價
結果佢自己同多扭計話要走
我用咗22M+25M分三期就簽咗佢

夠現實 係多仔打起就走

摩納哥幾好玩
好多妖人
Geubbels Pellegri

想問下大家點趕走啲老屎忽
想賣走個團隊領袖 又驚其他人會反對

同反對果個球員傾下計就無事架啦

個in game editor可唔可以睇到哂所有球員既能力同potential?

我放佢上轉會名單已經被人叫去傾計

中型班你地用咩戰術 打得好辛苦
同現實一樣死打密集 長傳急攻

第一季玩長傳 第二季買夠人我玩控球

想請教下 touch 版有無港超？

賣晒佢
最鍾意用幼幼

佢之前入左球og 我屌鳩佢佢同我講佢狀態好fit
直接雪鳩佢
諗住賣但驚其他人反對 始終佢係更衣室領袖

大家會唔會想見到自己鐘意既球隊瘋狂s/l?

你到時答反對果條友 ，「呢隊波唔係得一個領袖」又或者「你先係真正嘅領袖」就無事架啦

教唔掂李城

我個save pellegri第二年就比monaco transfer-listed
開價7M

李城好用WOR
艾白禮頓斬斬斬

抵買喎
我第一季用佢 入波仲多過花膠
開季第一場炒巴黎4:0 佢入3球

教左水晶宫10場左右
主場全勝 作客全敗
有咩方法搞搞佢

呢個唔係你既錯

試下心態轉反擊

作客點都係難打
榜首打榜尾護級隊都係全場狂攻入得一粒咁多
班人仔作客就自動球球飛機、射俾龍

想玩underlap ,d 翼set inside foward 定winger好？

我個save李城第三季喺英冠

2 樣都ok, set 無波係腳果時拉邊就ok

VAR真係好似比親玩家既都有12碼
電腦既次禁區外罰球

明明人腳唔差但係搞極都搞唔掂 開個Leeds就贏晒頭三場聯賽

大家點睇fmm2019？

好野 第2個save 都比人炒埋
教過車仔曼聯 岩岩曼聯又過唔到季中
再開個車仔 邊到跌低係邊到起返身

到底要點set前鋒先識入波
兩閘已經係瘋狂落底場場過7分

玩到2022
7月中 尾已經開咧
之後歐聯小組賽又第一二輪打同一隊

再之後11月突然冇晒比賽先醒起2022世界杯係11 12月呢D時間搞

有無巴打開屈福特有 Bug
簽球探淨係簽到 part time
直頭無得揀full time 呢個選項
其他隊無一隊有事
利申試過開新save 都係咁 同埋淨係裝左 real fixure, real agent patch, 應該無撞架喎

曼目標其實唔易
聯賽要前4 但big6入面人腳最廢係曼同車 冇其他隊突起都唔易前4
歐聯8強 人腳級數完全唔夠班
杯賽第2 同上

加上多線行走 4日踢一場
對球隊深度要求又高

曼人腳唔差喎我覺得

福仔lin仔呢代好撚屈機 福仔打正前成個全盛奧雲咁

試過話改咗地方搞 應該random事件

福仔冇射冇頭

今季會有皇馬主席選舉

但跑身後位好勁
不過馬仔先係bug
成個messi 咁

想問吓今集touch版係咪同pc版差唔多咁full?

馬仔同福仔打邊完全係痴撚線，間唔中就見倒佢係中場開始自己扭過四五個人之後入波

搞到我而家勁想賣走山齊士，已經決定球季一完就將佢掛牌

屌奶星歷代FM最撚唔MAKE SENSE既一定係車路士
集集都勁到仆街無撚得贏

AI Daddy 輕鬆奪冠
第2季會買世三同Ruben Neves

英超作客最難嬴係阿仙奴

車仔集集都係咁 好誇張

對車仔轉打4141贏多過輸

最唔make sense一定係係主場嘅般尼茅夫，諾域治同屈福特

點排

我都想知點排 打車仔真係超難

4141用Newcastle都贏到

打park the bus都要輸一球

仲要馬係固潛175

touch版係咪無中文版？

諗返起fm18次次一開save就話2022世界盃改地點

曼聯真係好撚痴線 第一個save玩曼聯 進攻自動波 盧卡古都一個扭幾個
全能到仆街雪成季 輪換出嚟踢下都有貨交

本身諗緊geubbels定里昂件gouiri 好， 但geubbels d 數值太痴線 準備train 爆佢做complète forward

有，但唔太update, 我朗仲有雲迪奴域

Geubbels概本就係亨利嘅現代版
1.85嘅身高 有速度有技術

而Pellegri就似社奧巴
比Geubbels更適合做complete forward

我廠先擇洗 兩件前鋒同Mk 打兩年就30 又要開始諗換人, d so call 翼全部都唔係翼出身，藍斯xhaka又雞肋

有速度有埋門有頭鎚，仲要有創造力同可以踢翼

仲有Bonglovani Sylla Balde Keita
其實好易玩

享利表示不同意

玩touch唔想搞patch咁麻煩係咪冇哂真樣真會徽？

想問下有冇新港超patch 定係用返上年嗰個

射19.3 package先玩
依家亂鳩咁黎

你地用幾錢買到麥巴比？

玩利記第2年61m買左當拿隆馬，唔知點解覺得好值

Alisson YNWA

其實隊波愈廢難度愈低，對手會用副選/ 冇體力正選，加推到防線極高好易輸防反。

我玩里爾頭兩季打防反成日贏PSG Monaco Lyon Marseille，都搶到歐聯資格。之後隊波愈打愈有錢加埋幼齒成熟左，可以同PSG 爭冠既時候，d 強隊就唔會同我打進攻足球，自己後場慢慢搓，打得好穩。弱隊就場場park the bus 好難打入，不過買左個米九前鋒之後就解決左問題

獌唔make sense d 青年軍全妖人
連加特 拉舒福特都妖

之前代代都係咁 連smalling Evans Jones Rafeal Fabio 都妖 Wilson Januzaj 出嚟踢半季波又變左妖人 而家睇番好唔make sense

玩車 第一季 季中 獌用兩億買安同埋女人達
勁和味

幾年無玩 想問下玩緊手足覺得而家系統做成點

以為有下一個c7

有冇人作客贏到鏝城， 點出都輸， 我仲要傷左奧燒同MK仔，2和B又冇態， 焗出垃圾藍斯

park the bus
0:1都當贏

Icardi點樣先用得掂
場均入波得0.3，反而豬腦場場入波

新update
巳由19/20 英超加入VAR

5-3-2
防線推前 長傳出比Auba同Lacazette
WB 定 FB 就睇你出邊個
多數1FB+1WB
不過係賭博式打法

養咗貓之後條友成日走埋黎搞住哂
幾年冇玩 FM

如果買 mobile 版過吓癮好唔好呢?

作客贏3:0
用車 4231
鬥攻

隻貓要做助教

面試皇馬衰咗 帶紐卡素拎咗歐聯冠軍都唔請我

英超d人唔知點解好多被低估
中遊下全部能力勁普通
big 6除左雙獌 d能力都只係中上
沙拉踢一季好波已經同夏神差唔多能力

但佢成日阻住我換人

我都係 玩親策略模擬game一定過黎訓keyboard

屌個var都on99 睇親自己d replay都係無12碼/未過白界
AI就計入

冇錯
曼聯好似係每年數值最高個幾隊
好多鬼佬都屌過呢樣野

有冇人用過曼城個Claudio Gomes
新簡迪

主人好鐘意質疑你地嘅智商

We are so rich

新mentoring點用 擺左2個幻齒龍門上1隊 跟正選龍 1組 好似佢都學唔到野

主場真係勁啲 防反贏曼城全主力 但之前作客又輸

官方解釋教人個球員要領袖級/老師年齡

我個save哥迪奧拿俾人炒咗
請咗干地用343打我

其實fm19抵唔抵屌，而家仲玩緊18

fans 多唔得罪得 利申我都係

佢地只係新韋碧克

我玩過17 國米
佢try to break offside trap 個ppm bug bug 地 會瘋狂越位
19係咪都係咁？
加上跑得唔快 就算突破左越位陷阱都比人追番
要set 做defensive forward (defend) 先肯唔越位

想請教下買mobile 定touch 版好

肯定係你換錯人 佢阻止緊你

大家通常玩咩mode?

睇你用ipad定電話玩

Mobile 啲野會唔會少好多？
我想玩得完整啲

少好多 得三成到

人人都係咁上下㗎啦
可以玩住18等特價先再入

一開save史獨就傷3個月

真實

次次贏緊 2-1 ai補時就角球入鳩我

fm英超裡面
最勁係咪熱刺定車仔定阿仙奴??

熱狗 big6一定係最廢

Touch 有無電腦8成

錢又冇
人腳普通

通常頭一兩季都有頭三
之後去返中遊

見到有人係reddit笑香港業餘league嘅隊名
好好笑

玩緊車第一季 中後場既配合都ok
但達子好似隱形
打緊1 dm 2 cm amrl st
Dlp bbm aps apa ifa af

可以點搞

有個comment話White Youth vs French Kiss sounds a classic derby.
笑到仆街

推薦下呢個blog 思考下自己嘅需要 再自己執戰術其實好有樂趣

我玩第1季教車仔熱刺拎英超冠軍
車仔拎第2

硬係覺得左真奴冇乜用
防守唔到位

佢唔係playmaker咩 唔清楚冇玩車仔 佢啲stat點 positioning tackling work rate 個啲

我擺佢喺防中位
做防守形拖後組織核心
好少見佢搶到波
不過佢傳波真係幾準

Ai車仔成日炒沙利

我打前壓控傳就通常三中場平排
一個playmaker 拖後策應 set多啲盤球 我通常用tonali
一個dirtywork 搶下波 最重要幫我cover啲位 我會用高佬或者用簡迪型個啲
一個support啲嘅策應 較少啲盤球 打下one two
成個system有啲似以前ac聖誕樹個三個中場 因為我鐘意派路
總之我一定要兩個人保護tonali
有時就前面有個攻中 後面tonali加個中場咁
打技術型好夾

一樣dm dlp (d)

比佢知道永義地產同官永義既關係既話

香港有patch未

感覺上d 較炮型中場係fm幾有利

我隻xhaka 踢撚到沙比咁，無哂現實d缺點

起碼唔會禁區雙腳鏟輸十二碼先

講中場 fm 入面最勁一定係pogba 同 savic

佐真奴/巴卡約高/巴克利/盧夫斯卓克/沙域
打緊4141
中場點排好

叫啲閘落底傳中真係好勁
玩緊車用marcos alonso 做咗英超助攻王

佢現實都好撚勁 利申獌

如果我擺中間三個 佐真奴可以做祖記派路個位 沙域就會係祖記普巴 藥膏就係掃蕩個個

玩touch版無咗retrain position 點先可以令到個球員其他位都變青色？

係咪藥膏做防中
沙域做全能中場
佐真做拖後組織核心

用曼打返442好好玩，又唔洗死控球，可以贏得樣衰
盧卡古tm，山齊士有時ss，有時拖後前鋒，兩翼係咁轉人打，Herrera四個中場打乜位都掂，訓練埋死球場場入三四球冇難度

差唔多 唔知佢地熟練度最高係咩 盤球個啲較返佐真多啲 個中場全部有態嘅話點輸

仲有70m想買多個前場組織核心中場位
買邊個好
最好即食

攻中十號位?

ipad買左touch ,如果想係電腦玩, 係咪要買多次?

btw, Lukaku 點射都唔入

70m即食唔肯定
Fred
Götze
B Silva 貴啲
A. pereira 之前玩曼聯好有貨
我都係鐘意後生啲

後生唔該用既話賣出去都有價有市

唔岩用既話

中場位
打前場組織核心

Aouar

10號/ 拖落一格打cm都得

仲Gotze 唔係下話
回晒塘喇 現實都Fm 都係

玩多仔佢幾掂喎仲

領導能力課程係比邊個上

普遍都係熱狗排十幾 季中施丹上任

第一季哈利簡尼冇記錯入左31定32球
真心屈

次次對親強隊 入完一粒 唔使一分鐘一定比對面追返
對面追返個粒一定係世界波，一係就後防派膠
試過入完一粒之後，對面隻中場係中圈射入我
又試過個龍開波比中堅，隻中堅企係到唔郁比人搶波
睇到O撚晒咀

用曼踢到最尾一年 先知道勝利之匙係唔出lkk

一個月*

一開季清唔走lkk同山狗 屌

我想問個足球總監自動幫我轉會買人，我要點改返做自己？

職員 職責

係 兩邊唔相通

大家試過最快入波係幾多秒
頭先打左場 開波13秒就入左

屌打到第二季歐冠分組賽同祖記, 巴黎同組
點打

Ching你嗰陣好似唔差喎而家

去做歐洲的霸主

接近季尾作客對住啲護級隊勁難打…

我一開始就話唔需要lkk
賣左成個暑假都賣唔出
正選用褔
點知Lkk投訴唔夠正選
最後攪到某啲球員嬲埋

求其敷衍完又冇野成班假團結

MacBook Air 玩19會唔會lag到傻

同問

對般尼五分鐘就輸兩粒
一球free kick直入一球角球頂入
真係癡線
再係咁真係要買個free kick高嘅人屈返電腦

世三122m 去獌

今集又係速度高既球員有著數

唔會
不過玩一陣部機就會熱到仆街

lazio嗰個沙域應該打咩中場位好?

我第一季暫時用住lkk，而家吸引倒皇馬注意，諗住球季完就高價賣走

屌 20幾腳射門都入唔波

Mez A

box to box

寧願佢好似上幾集咁攻唔入就冇射門
今集中幾十腳龍都入唔到波真係好假

今年死球勁到 角球係咁斬禁區比兩個中堅一季屈左10球番黎

仲要戰術唔洗特登SET
預設個D罰球成日入

其實呢個係咩位黎?即係點樣既踢法？

啱啱入手，想問吓有冇香港聯賽 patch

啱啱見到個post
玩狼隊好屈，第一季玩到1月中拋鏝7分排緊榜首

開咗大埔save，啲人嘅best position錯哂，例如黄威唔識打進攻中場同中場中 即刻覺得好冇癮

西甲的VAR會唔會多得濟，一場睇十幾次

屌佢老味2球有1球中龍既射門就要睇過唔過白線

想問玩touch版唔想搞patch咁煩，本身係咪都有真icon同真樣？

fmt 免簽咗件垃圾 一年後賣到3m
之後unlock咗 transfer window

=kdb

究竟條友幾錢先買到

我個Dave 高普比利炒左， 你地都係咁？

第二季，我有個save見電腦利記47m買到，另一個save我用車仔就67m買

我係直接出佢身價個價開始傾（64m)，如果Enquiry佢談判咗一輪都要成100m

屌佢老母班仆街
分別3個人連續3場唔夠15分鐘2黃1紅出場
第3個嬲嬲地罰鳩佢2星期人工
反鳩我台

4000萬鎊+4000萬分期 再加darmian

巴保沙有無人買過？
18打返起之後痴線屈機

電腦買人平到笑 不能作準
玩家買呢啲隻隻都過億咁濟

無
我個save反而光頭佬比人炒左

果陣大約係咁傾嘅

首先直接出價64m 佢還價71m
之後出65m 佢都係還71m
再出66m 佢話唔滿意談判唔還價
最後出67m 過咗一日佢就accept咗

第2季歐聯小組賽作客巴黎炒佢3蛋

用曼第一季買人又貴 能力低 輪換球員又唔夠
第二季執好人腳 瞓係到都贏

今年ajax啲後生仔

每次開save都買迪列治同法蘭基迪莊

萊比錫都成堆勁人

De ligt 根本係年經黎
每年都要買1次

開GAME必買

仲有van de beek

買左Tonali, 今年唔買van de beek

抬價部

佢個堆法國仔幾好用

Tonali
Antonio Marin dinamo個個

到底啲球員有幾鍾意跑步
成9日都話need more quickness training
轉行去跑馬拉松啦

無追POST
請問今集ME有無改善?

50%受傷係咪要開新save先得？

?

比阿記搶贏chiesa

獌以兩億掛牌價賣走馬斯亞
最衰同夏薩特撞位
唔係老西都簽

20m先啱

照買 賣返出去

比拜仁搶左

我用曼 佢第2季大爆發
potential 4星半
如果要買 40m都抵
同世三輪玩 or martial 踢stl

見曼聯想簽咩球員 就開高過佢個價幾千萬 等對方球會reject曼聯 報價 搞到佢勁難買人

今集得咩
以前係我地開50M電腦reject，之後其他電腦開價30m 就accepted.

hehe得三星但係傳媒評價世界級中場

之前想買賓菲加果個Joao Felix, Release clause 54M. 我用曼城，咁release clause，佢唔賣俾我。
但其他隊出54M，就放。最後去左阿仙奴。
屌佢老母

名氣夠高就得, CA 以前目測>150都做到

新save第一季歐聯決賽 上半場炒白白馬佳田6:0

山狗斷咗十字韌帶 清唔撚走
成季冇踢 獎金就拎一大份 糧又貴 屌

用新特蘭啱啱升上英超 原本目標係護級
點知依家排緊中上游 board支持度變左100%

夠真實

教般尼茅夫，出442中場唔夠搶，433打單箭頭又浪費左king同Wilson
中堅又得2個用得，唔知點算

451 兩邊推上去

李城都幾好用 又齊腳

果隻新仔攻中超哂班

仲要英人

有咩mod係必要？

而家先買係咪有d傻仔

唔差在等多半個月

我自己就受傷傾向減50% logo/face pack 球衣就睇人

有冇得將個document移去d drive?

買左Arp打單箭唔識入波

有咩後衛推介？

LCI開季贏曼

屌你老味中on9 bug，我80m放完Morata比Roma，
過左一個禮拜見到Morata Free左過獌狗

-50% 係workshop有？

價錢豪門弱旅
你一樣都冇

呢個用完係受傷機會同受傷時間都減半？
本來都想用但見佢連時間都減半就不了

30m ，玩緊利
要d後生d既

de ligt啦咁
可以同VVD完美連線

出價唔夠曼高比曼搶左

費倫天拿
nikola 中堅右閘都打得

女人達fm同現實差勁遠
我賣左比阿記
21定23場入17球

me

免簽rudiger

打地面攻勢短傳 馬達三張野都咁撚勁

奧巴美揚都話要練quickness 我屌你跑田徑呀

直接比助理教練排算撚數啦

拿卡又係唔撚抵幫，奧巴開季傷半年，比哂十二碼之類機會佢，反而比尼基迪亞上左位

19都可以用

U rubbish

李城d前鋒輪住啞火好煩

季中執達美安換Simpson

買左麥巴比之後啲單刀終於入到

巴打咩陣，第一季就可以爭big4
同埋我隻james maddison踢左兩季啲能力值都冇咩點升，關唔關我放佢打翼事？

433，兩閘當inside forward用

James係咁傷無點落場
Maddison做box to box勁過翼

你set佢做咩role
playmaker 好似唔係最好 佢中龍遠射

我set佢做AMC(A) 搭隻做到波既DLF 再練前插 遠射 第一時間射門

幾個save夾埋玩左兩三季西甲 每次睇門線都係唔過

我新一季擺佢打advanced forward
打咗5場入7球

玩到第二季都賣唔出山齊士，20M兜售都無人要

盧卡古減到3xM先有車仔接收

打咩陣
想了解下其他位置應該打咩role去support隻AF

無理解錯既AF意思係擺佢係前面突破射波自己搞掂哂

想問下你地 set完位之後
最後你地會唔會再個人化汁埋d位？

我一定會執中場

有無巴打玩mobile版

係
所以先想知佢後面d隊友打咩role最好

我直接練佢做Mez att 但練極都未綠色

lkk係game入面唔係好勁？

上集就勁，今集單刀唔係回傳就射失

豬蛇都好用過佢

switch版終於出

今集單刀又唔怪得佢
十之八九都係炒粉

有時睇住佢笠龍先難頂，球球都係失敗，變晒回傳

AF attack

IF support Winger support

Mez attack BBM support

DLP defend

上季用女人達打complete forward
成季入得十幾球
所以今年轉下role點知大爆發

依家係唔係等佢減價先買最扺

岩岩開Ajax黎玩，好似都幾齊腳
亨特拿原來得34歲

有冇left wingback推介
做robertson後備

Luca Pellegrini

玩百幾個鐘單刀笠入見過一次咁大把

Thx

米堡隻前鋒assoxxxxx好勁 打英冠一季差唔多50球

如果一場有兩球十二碼
第二球多數都唔入
有無人都係咁

仲玩緊18

finally >2000hours

same here
舊save未玩厭，順便等特價先買
一個save真係可以玩足一年

Thx bro

以前玩fm
製造12碼同fk入波都計助攻
而家冇

玩西咸輸緊比呀狗一球
本身我唔係好用小豆 但換左佢出黎 單刀笠入左

反而射中柱人地執雞又計有

Josh Tymon
英人後生仔

fm最on9係當個波改變咗方向 原來要接波嘅人就會唔郁 睇住個波走

當年踢曼咁

無用mod 踢踢下半隊傷左 有機會歐聯變到就比人炒
大佬我想佢地受傷架咩

唔知係咪意甲易傷d 已經較左動作不要太大同訓練低

我想問下啦
有時候比賽中個助教話對方球員對你有威脅叫你去注意
通常你地會唔會聽佢意見？
同埋落後緊既時候 除左訓話仲有咩方法

唔會 自己眼睇先係睇

我就係睇完都唔知可以係邊方面入手
落後緊通常要點先可以追番
變動d咩？

暴聯442勁撚到 ，波又唔失，場場3,4球，死球唔洗訓練都入，歐聯作客都偷到一兩球

Kieran Tierney
上集神獸
重可以叫robertson出口術

有冇人堅得過我呢隊車
半場炒鏝7:0

porto 嘅 alex telles 望落都唔差

呢個打後備有啲浪費

用阿狗，free 借左黎打半季

睇情況 係咁比人打入肉反擊咪唔好防線推咁前 冇set轉換個陣迫搶又攞唔到波就set返 chur班友仔

d妖人借去意乙 長期正選都升得好慢

等唔等埋12月好呢

200M都老西都簽?

可以搶埋正選踢添啦
咩數值都唔洗睇 買就啱

玩慣左中文版
20m先啱

買親都係今季最佳收購

等聖誕減價先買

其實正常一個球員能力幾歲開始跌？

20歲之前升得最快？

24歲前升體質果邊會升最快 打後會慢
技術就由只要出場 訓練就會升
一傷就會跌到仆街
29 30體能開始會跌 但技術唔會

摩

我啲妖人幼幼已經差唔多場場出，反而啲能力值跌咗

我有2隻借岀去 場場正選 d能力唔郁

自己睇數據分析，條助教你做A就話做B

打短波就話要more direct
Man mark 對面key player 就話draw散左防線
打逼搶就話要放慢d

D山埃真係唔洗睇

其實佢地屌training, 唔就佢既話會唔會影響到點成長？

成隊一齊練quickness真係好戇鳩

呢位random人個名好有趣

隊長

上集技術都會跌 但無體能跌得咁多，
可能技術能力由18跌到15-16左右，
又可能因為出場時間無咁多

阿狗30m都唔洗買到kovasic
我曼出35就rejected

有冇人比左54m release clause簽Joao felix

fm真係要打防守足球先有成績

好似三千幾四千萬鎊買

控球如果你唔係渣住最TOP個D人係冇得玩

我隻Ozil keep住間唔時出下技術都跌到仆街
高斯尼成季出幾場反而無咩跌 剩係跌體能

想簽多仔個女隊醫簽唔到
有無其他女職員介紹

車仔EVA係咪已經冇左好耐

無左了
多仔嗰個醫療能力有20

傾掂數但最後同多仔續約

李城第一季頭半季1-2名，季中一賣華迪就跌到3-4

D前鋒好飄忽

尤其後生妖人個啲 明明打翼 中場 後衛 閘 個啲妖人夾幾場就好有貨 但前鋒就成日入球荒

試過有妖人上季20G12A今季得12G2A

李城除咗ndidi同maddison，有咩好食後生？

chilwell?

唔得，成日扭失波加頂輸，轉咗達美安加motaya

玩疤打控球 但係成日淨係得猜波 左邊去中間再去右邊 幾十球射門得幾球中龍 有冇方法搞搞佢

cls本身得翻半年約間間爭著要 諗住free transfer
依家續約一年就賣到咁貴

死獌狗見我買Martial 就特登轉會前用撚到佢殘廢 變左重複受傷

好唔真實喎呢集
角球成日入。中堅可以成日入兩三球，即刻無mood玩

幾錢買？

死獌狗掛牌39m放佢

我控六成以上攻唔入，就轉心態做進攻加快節奏，入左就轉返控，一場波轉幾次

季前63m

本來唔諗住買 但個球探評佢有九十幾分 即刻扑取

我心態已經係進攻

39m抵到爛

Barnes?

E恩拿祖

我想問下touch版有冇中文patch / 減少受傷patch？

防守成日比人一下過頭無人跟 跟住人地個前鋒就單刀可以點搞？
同埋成日幾條友追住個波中堅走到去邊線唔mark中間d人可以點改善？
已經教到條防線最低同埋搵個中堅mark人地個箭頭

利申 新手求教 成日比人一下打爆

Football Manager Day - 6th Dec 2018 12pm-8pm

- Can you beat us at FM19? Challenge us in the Manchester store and online
- Become a real Football Manager: Win a chance to manage Sheffield FC
- Win copies of FM19
- Special Guest: CM0102 legend Cherno Samba!!

CFS Manchester, Barton Arcade, Deansgate

去做真教練喇

逆向思維推撚到最前

我隊李城第二季後防放題，明明無轉陣 ！

又放

8:5 7:2

琴晚英冠都5:5 fm超真實

Leno場場出都升唔滿

踢咗場熱血反cup劇本波
歐聯四強對曼聯首回合作客輸一粒，次回合主場出戰。曼聯40分鐘casemiro紅牌出場，跟住一路狂攻3x射5中龍 直到90分鐘。
跟住補時4分鐘，93分鐘遠射追和 補上補到95分鐘角球絕殺
差啲叫咗出嚟

Sheffield FC 呢啲波應該好難教 啲打法應該唔同

Founded in 1857, the club is officially recognised as the oldest existing club now playing association football in the world.

level 8 of the English football league system

小弟今年買左touch 玩。

操左一陣，有少少野想問。

1. Tutoring 係小組3人，係咪同以前one on one 樣？
2. Touch 係咪只可以得一個physio?

1. 接近 唔止三人 但外國網都未摸到係點用先好
2. 好似係 Coach都無得請

琴晚我都熱血反cup
30分鐘輸兩球然後較much higher tempo同attacking mentality
最後補時絕殺反勝3:2

Thx bro.

1. 我都係估估下。都係1個老，3個𡃁仔

2. 冇得請coach ？但我見有得同個staff terminate contract...所以唔明係點解。。

爆炸頭65m

冇人理好慘

35m執咗tolisso返嚟
打box to box一流

我見有鬼佬話Rate 1-3
後生仔1
普通球員2
Leadership球員3
盡量個Group要3嘅比例多過1

一個group, 我見最多可放四個人。

我仲以為係一個tutor, 三個tutoree

Staff 果度，其實係點架？

Touch 板好奇怪

本身fm2010開始到pc到上年
今年壞左電腦少開左電腦
冇ipad
諗馬買唔買mobile version止下癮

每樣一個

點set? 個波開去邊

開去mixed

拜利到第二季係咁話怕拎唔倒工作證要走人，情願解約都要走，係咪bug黎架?

用我曼既留一隻smalling後場 就夠
最多連埋shaw

反而我default 已經成日斬去後柱頂入或者後柱set 入中間射入
成日都係中場果個入 基本上死球入親都係咁 入到我有印象心諗又係咁入？

場場正選咁滯，國家隊佢又成日都有份踢，都唔明點解會擔心拎唔倒工作證而求離隊…

作客可以點改善 味贏過

我場場作客打cautious
對榜尾個3隊先打返balanced

我較左都輸 仲要戰術係瘋狂傳中 都頂唔緊

因為我主場同作客都係同一個陣
只係戰術唔同
呢加主場龍 作客蟲

認真問嫁

我每次俾人入波既畫面都係..對面一個長傳...前鋒走空晒單刀...
已經盡將防線拉後D都係咁...中堅MAN MARK我場場都有...但都冇撚用既

Exac7ly呀巴打
我對中堅一個set防守一個協防都搞唔掂

通常都係靠龍門救 救唔到就有佢 我攻力夠攻返夠數就算
btw有咩即食前鋒推薦 我想賣走女人達 基奧特又free走

我反而明明較左shorter pass, 但我方球員係中後場坅到球，都係大腳，而唔係組織。。。

訓練真係唔識較
啲人越練越退步

Same here 但成日咁比人入好撚灰
我用阿狗前面laca auba打左兩季仲好撚fit
後備有nketiah 買左隻arp同geubbels養緊唔係好識用arp

dalot都唔要？
今集右閘妖人之一

感覺個Match Engine未tune好

頭3年 放 reserved 或者借畀人

係咁既 主場至少勁幾倍

師兄有無心得可以比我參考下

Arp打雙前個時勁啲 我第二季正選4123kane單前 424副選福仔打突前arp拖後策應 啱啱有一場佢入一球助攻三球 玩耐啲佢啲數值開始升多啲應該可以打返單前

十幾場不敗主場輸比愛華頓 原來不敗奪冠真係咁難

嘻

我隊李城一月一買sule即刻失少好多波！

狼隊紐記三寶已入手 ！

雖然都係一時時
但我大戰用cautious作客贏曼城,曼聯,拜狗
但輸比阿狗,Watford

可能我就係成日放佢單箭 好多時無貨賣

咁唯有希望快d有新patch

買一隻勁中堅，會自己幫你頂晒！我買完sule由345變返1

41212壓迫反擊,Tierney踢到識飛係咁助攻入波

我次次cautious都失波先

唔識擺
之前試過一樣41212 即係鑽石型中場都係輸

我見點都輸過頭波先出晒華DEE伊恩拿祖
估唔到2閘打進攻咁攻得

想問下多蒙特件英撚jadon sancho 簽唔簽得過?我見佢勁貴，要一億英鎊先肯放人

兩閘係用fb 定 wb?

FB

今集最勁既陣應該係4231（穩定性高）
打雙箭頭好易比人中出（輸中場爭奪）
打3後仲撚衰，比人壓住黎打，啲中堅無神神失位就輸

4231 入面，2 都係defensive midfielder?

最勁中堅，我個人認為係雲迪積克同埋李城果件麥佳亞

我打開DLP S 同DLP D

對面中場勁就放BTB 同BW

聽講19.2會改善單箭頭啞火既問題

我依家試過並排三central midfielder
角色係deeplying support, box to box, ball winning defend

今年3中堅真係唔知咩事

冇話心唔心得
但睇expectations 要唔要冠

唔要既主場贏4比1
作客出2隊求和 求0比1
都夠拎前4 做歐聯小強

自己用開4231同424/442
穩定嚟講係424好啲

今集啲波要輸過頭同邊路鳩斬兩個陣係冇分別
4231個前鋒一食屎就唔掂，同你球球射上太空
用雙箭頭就總有一個得
中場就一個dlp一個box to box

有冇人有玩自創球隊

最勁中堅，我個人認為係雲迪積克同埋李城果件麥佳亞
兩個直頭可以改造成中場添
好少可中堅有咁高數值（盤，傳，攔截），幾乎係全能中堅。麥佳亞我直頭改造成中場拍尼迪迪，好強

我用koulibaly + de ligt 之前想買麥佳亞

我用緊pavard+de ligt

我有save都係咁組合，佢兩個要21年先開始熟

你玩大會可以買大衛雷斯/曉胟斯做過渡

麥佳亞拍唔係一線嘅中堅效果好弱，包位衝頂太廢，唔知咩數值控制。

個正選龍傷左5-6個月, 唔知點算,個後備龍廢到喊

自創嘅人 會自動變廢

唔該巴打 我後備得高斯尼同細梅 希臘佬都賣鬼埋

試下 Filip Benkovic 好撚頂得

下季買 無晒錢

我用佢配de light 場場角球輪姦對面隻龍

希臘佬咁勁都賣？
細梅我轉左做右閘做比比鳥後備

想問下有冇人用過多蒙特件英格蘭球員SANCHO?
我見要成億幾英鎊,都痴撚線

用過好用，第一季季尾70M買

唔計後生妖人
我會係第二季用呢個價去買martial

VAR好波

想問下有冇純10號Player Marker 介紹，類似列基美個種

吹親比玩家既都中12碼

輸就輸罰球

岩岩作客熱狗領先緊1-0
92分鍾輸12碼
睇完VAR之後話冇12碼

英超?

Yes
2019新球季有VAR

TOUCH 冇更新

小牛買返黎即刻借出去
咁借出去果一年計唔計自家青訓?

大家覺得身高對打中堅到底有冇影響 ?

到第二季見李城出到40m就賣左

計

認真問作客應該點打
次次一作客就射門控球等等都輸哂比對而襟住黎屌

身高既影響已經計埋係彈跳入面

Lovro Majer

請問今集有乜方法賣人同買人???
買難,但係賣更難....
用阿仙奴 奧巴,奧燒,米希,papa, 埃及仔,拿卡,藍斯,沙卡,韋帝,細梅,賀丁,高斯以尼,蒙尼耳,全部以身價都賣唔出
連不需要,掛牌,棄用名單,12個月全部招數用齊都賣唔到,
打左一季拎晒個人奬項都賣唔山
但係其他電腦球隊買賣超多,價又高,求其買個唔勁的人都貴過我賣的勁人的身價/掛牌價,
到我去買人, 買乜人用2倍價都買唔到,
買年青球員都動不動30m~60m
特登去試買中下游球隊,甚至非同一聯賽的中下游球隊平均分只得6.2~6.5分的球員都要用2倍以上的價錢買,

請問今集要點先可以買賣到球?????除左用超高價錢買人同超半價賣人???

賣人就直接撳推薦球會購買
唔好掛牌同搵總監賣
通常可以賣得出身價價錢或者低少少

買人就冇乜得搞

帶oxford升上英超 踢咗10場都未贏到

直接撳推薦球會購買.....就係直接offer都無人買..

我55m買到
出出下價唔出佢就會扭計
最後多蒙特求我買走佢

有無ching打442平排？
我用werner拍達仔打雙前至今未輸過

嘩巴打你差唔多成隊賣哂

攞苦嚟辛版自訂球隊

廿幾歲仔啲能力開始跌點解決？

上到英超算係咁了

玩曼聯 早排睇波見年青人個Mbabu幾勁所以想買佢
佢原本人工6.5k/w 開天殺價叫65k/w
我還價30k/w 經理人直接拒絕左我
轉個頭冬季轉會25k/w周薪過檔去ajax

我賣young, matic
一個肯減薪去到60k/w走去watford,
一個肯減薪去到83k/w走去psg
電腦簽人啲人工有冇咁好deal呀

唔想降返落去

啲球員唔撚想喺曼聯囉

撳推薦球會購買 邊到禁 ?

反而我用狼隊打3-4-3效果唔錯喎。
不過我個陣係玩gegenpressing. 一有波摩天奴就放長波俾前面3隻快馬9衝
First season 雙殺鏝

試下賣唔賣到啫...當然唔係真係賣晒

承諾 簽約金 同經理人關係
有好多嘢會影響份報價

美斯6.2分，完場2:1

重點係玩家乜都x2

No offers 果d又點搞?

等緊狼隊降班
到時希望可以平買佢d人

轉左風格但訓練戰術個度唔識自動轉

用李斯特城拎冠軍
人腳其實唔錯

艾白禮頓斬斬斬

有冇人用過巴塞果個奧士文丹比利?
勁唔勁?值唔值得簽

第幾季

不嬲都係勁野嚟 勁咗幾集
雙槍左右翼都掂

我見我save巴塞西甲排緊第十 歐聯分組打左3場排包尾得一分

奧巴都賣 好勁

請問點賣????

其實係唔係有update? patch? 定咩?

我睇好多post都話今集賣人可以賣好多錢唔難儲錢
但係我真係乜人都賣唔出
岩岩開多個save玩熱刺都係賣唔出
洛里斯,艾達韋特,丹比尼,斯素高...用身價都賣唔出,
一係無offer,一係皇馬出20m先買艾達韋特只得半價

已經係向球會推薦都無offer

另外 想問, Steam"成就"有乜用??又要打破買人紀錄又乜又乜

有無巴打買到Alison或者Ederson?
出1.5億都唔肯賣

試下每年完季先推薦賣人，因為呢個時侯大家先有錢洗會買人

賣人都要睇你個球員想唔想走 佢人工會唔會過高
出得多唔多場 如果係啲冗員冇出場時間人地球會睇唔到佢表現都唔會有興趣

都試過，五月，六月，七月，八月，十一月，十二月，一月，英超轉會月份都試晒

已經係拎晒獎，英超神射手的奧巴，人工無加過
奧燒經常出又賣唔出，奧燒賣唔出都當係真實，連papa, 高斯耳尼，米希，拿卡，細梅等正選乜都賣唔出。。。好奇點解個個人都話賣得出賣得貴但係我連身價都賣唔出

堆前鋒總有個幾月一齊入球荒 點玩呀

電腦好茅,我佔盡形勢，早早領先3：0,佢連還撃之力都無，個後防就突然發波瘟比佢追成3：1，緊接下秒就係自己隊波有球員突然剷個波入網own goal，比佢追成3：2,再下秒就係我表現最好嘅球員無端端雙腳飛剷攞紅牌…嬲到即刻熄咗隻game

點降
解決自己進攻成日中柱中楣呢樣野？
場場都3-4次 跟著比電腦一下收皮

咁都仲係3:2, 點解要熄game?

劇本, 無得解決
一係轉陣

咁嘅情況基本上唔會比你贏，次次電腦攻唔入就會出現紅牌，一係就有人傷，仲要次次喺你換晒人之後先傷你一件再紅一件，之後就會出現啲own goal,龍門企喺度等波到，解圍省落對手度彈入網，到最後一定係電腦反勝，集集都係咁嘅套路

紅牌唔一定=要你輸 我試過落後紅牌反而會反勝

今集玩4231好勁，中前場六個人衝哂入禁區等波，
下下人多蝦人少咁大炒

上次black friday FM有冇折

呢集啲戰術用一排就好快被電腦睇穿。要不停咁轉戰術黎用。好頭痕。今集算難玩（只係頭一季易玩）

玩次級聯賽真係好煩
電腦成日報d鳩價黎跟著個球員又不滿

今集微調都救唔到
要練好3 個陣，兩三個月轉一次

如果就到合約最後一年都係賣左就算
玩左咁多年低級別已經習慣

我玩Ajax,電腦開得500-600萬咁少
2000幾以上就話諗下

原來係2流聯賽 誤會左次級
只可以講錢少好過人財兩失 睇合約做人

我覺得今集算好玩
無所謂神陣
同埋電腦買人好醒，對方個陣容都好強勁
要拎冠軍一啲都唔簡單

咁當然你唔好save and load先好玩
你一失分就load save，咁就無意義。你成隊青年軍都拎到冠軍

你係咪未tick 將佢 transfer list 果個格仔？

我大部份人都賣到 welbeck都賣到31M

有無人用Erling Håland 強烈推介

邊個球會咁笨？

白禮頓 第三年先賣

Welbeck 好用，係傷病衰姐。

另外，如果你用到佢場場高分，31m 都唔過份姐

係，做杯賽輪換同都一季入到20球

叫卡域克改下馬迪成日係中路帶波習慣好唔好
佢話年齡太大難改，問返咁有咩建議？
佢話不如叫佢唔好成日係中路帶波 ，教練真係易做

今集玩賣人仲有滿足感
Smalling賣到35m

拉素果個savic係何方神聖?
啲數值爆哂燈，好似經典球員咁款

本身想買
19x高佬大隻前鋒
諗落都係唔多啱用

其實係咪唔會有人玩apps 版 人大左冇咁多時間對電腦

有速度啊你睇吓

fmt玩家
對上一次玩fm有10年前了
fmt雖然少好多新features
但感覺得懷舊

我知佢有速度阿
佢基本上最右個列全爆
佢啲傳波個啲唔多好姐

租完個球員想買斷佢要一Q過俾晒佢
那有錢

兩邊9斬

玩得app 版係咪預左冇相冇隊徽冇真名？

射完個波中眉
彈去龍門口對面冇人防
準備去補中
佢係白界線前整停個波再比人解圍而唔係直接射入

條友game入面最強中場咁濟

白普巴

完美費蘭尼

玩哈化柏林
Arne Maier同Davie Selke好好用

玩阿狗用savic撘托雷拉無得輸
一季剩係失十幾球

用孫興文打前鋒唔錯

阿狗個Nketiah打右翼都唔錯，好快

係幾好用
又快又壯

我個selke兩季入唔夠25球

勁到Bug咁

到底李斯特城點玩，chiwell ndidi ihxxxxxx Maddison maguire 硬係要輸住爆

有無計提升到LKK既入球數丫
如果跟FM既提示set 做Target Man (Support), LKK好似唔多識入波

最on9係一個陣唔可以用到半季

set山齊士打ss或者拖後前鋒，兩個夾到有條線好勁 一係set 做p

我一個陣用咗一季半都work wor
但喺前鋒唔識入波
靠中後場入
死球好易入

fm j league keep update

用巴塞4月作客岩岩升班排緊聯賽19同20既球隊，都俾佢地輕鬆反擊ko
屌佢決定以後作客打乜撚野隊都打防反算

其實今集真實好多。
強隊作客都成日會失分
弱隊作客都唔係會一定輸
戰術用幾個月就要換

強弱隊差距無咁大係真
我用Ajax主場都贏巴塞國米

而家都仲玩緊2018
想問下2019相比2018 好唔好玩D抵唔抵買

本身用開 4231 作客會比人禁住黎屌
轉陣發現踢 3 中堅加 wb 踢 gegenpress 效果幾好
用李斯特城作客炒左利記 4：1
場面大家都 55 波 控球仲我多少少
但係無得出攻中又哂左 maddison

其實隻game係咪葡萄牙人整?定葡萄牙富商贊助?幾乎所有勁人都係葡萄牙球員

即刻諗起 xadas 又平又勁

有無人可以教下我點download Switch版？

我係玩switch板

你整個uk account，去uk switch eshop 買

29.99 英鎊

玩fm2019嘅巴打
我整左個港超球衣包 (SS+3D)
希望可以增加大家玩港超嘅意慾

更新請留意fb page

想玩港甲 港乙

唔知係咪bug，見到個潛力5星後生仔出價3000萬唔賣，但提供試訓之後100萬就簽到

轉會bug，慎用

唔明幾個億變0果度

Mma

合理，試過用晒三個用換人名額
之後就傷三條友，紅色傷。
仆街，最後輸埋

Barkley係咪大水貨嚟

點解要買佢？中場大把選擇

李城無乜好選擇，車仔掛牌賣佢4000萬，仲串到話要下年踢歐聯先嚟

李城本身中場應該ok好用喎

我打4231塞晒中間，本身要好多中場

要打到長企冠軍
得Ndidi同Maddison 得

依家係ndidi Maddison strootman pxxxxxgini shelvey propper olmn majer

新手想問其實touch版同電腦版個分別係咪差好遠？

Database
logopack真樣個啲

第三季，執靚晒人腳仲係自爆輸6球

Touch 板夠輕鬆

有冇方法可以解決單箭頭唔識入波
我個firmino 一季聯賽入得四球
而家好靠中場遠射同死球贏波

ajer, palacios, almada, tonali
睇下啱唔啱你用
如果佢哋冇轉會都應該唔會太貴

今集對啲死守陣難玩到

可以試下：vlasic，neuhaus (類似 goreztka)，gedson fernandes，jankto
我用緊 deligt 打中場 之後同 savic pre sign 咗 contract 完季嚟 買唔到 deligt 用 ajer 一樣

真係好輕鬆
我想問touch版係咪無得跟師傅同埋唔洗同球員傾計？

仲玩緊18
教拉素3年意甲1次第一，2次第二
仲有年靠好籤同門將上身打到歐聯4強
仆街都仲係季季3m轉會費，嬲嬲地走撚左去

賣sms咪有錢

由CM 玩到FM 的玩家

暗黑兵法，賣去自己之後教嗰隊

有冇人玩fm好中意用成隊幼幼打天下？我隊利記最高24歲 最低16歲，已拎2季英超冠軍，準備緊3連霸

有無人試過禁賽12場

4231單前ARP 1季入唔到10球

巴打有無陣睇下有乜幼幼好育

有冇人試過用so9 利雲呢D超級正前
想知一季入到幾多球

上集用so9玩到破晒記錄
連拎三季金球 之後開始退化

上集set佢做 cf

第一場聯賽就世紀黑哨我…
屌你老母

上集啲前鋒仲正常，勁既set CF 自己會屈
今季啲前鋒全部食屎咁

有跟師傅，唔洗傾計

搵staff簽約果度點揀走唔肯黎既人？
而家用search出哂d連自由身都唔肯簽約既人

19依家個match engine完善晒未?

有無平靚正左右2閘介紹 英超中遊波

係咩 我搵唔到
淨係見到有個Group既
番去再搵下先

mentoring group就係跟師父 但冇人知有咩用

fm 2019 新手上路， 今集個 training 系統好似轉晒咁？？ 有冇咩重點？？ 同埋見到都冇左tutoring, 得返mentoring,都係同一樣野黎？

之前我有問過bro, 你睇翻前幾頁

上網睇個幻幻值1m 但係出到10m對面都唔肯放

條友個agent都話佢想過黎，可唔可以教下點買人

睇到，唔該，但除左mentoring 代替左tutoring, 平日正常訓練有冇重點？ 以前好簡單，依家佢搞到好複雜， 其實係咪跟佢default schedule 都夠做， 簽d 勁coach 就ok??

新手touch玩家都係鐘意玩幼幼 想知用咩打法會最好 依家作客好難打
1。我隻chiesa頭十場好勁入12球 依家唔知做乜兩隻翼半季都冇入過波咁濟
2。堆中場唔知點放好 de jong同sms都唔夾咁
3。sessegnon同隻Eder militao好難用 打咩位都差啲咁
4。黎緊唔知要再買咩人發展好 有冇咩推介？

唔好意思問題較多 求指教

點解會咁

完左約無releast球員又無解約？

中場中，但係無best play role既

億個到電腦bug變左負幾億，但入到transfer睇會變返0。用依個方法成功用自己一個球員換對方幾個主力加對方重會俾返幾10萬你使

求指教.....

r聯16強見到 來自咩啊?拜疆既球隊
成隊人大半都係咁樣 咩都黑曬得翻基本數值

即係灰人

唔肯定自己啱 不過講下自己意見
1.有好多原因 可能係電腦開始對你有球員有針對嘅部處 都可能係你個球員係頭10場嘅發揮係起水準 可以試下改一改位置/戰術/球員指令 不過唔一定有效 但係我估你呢個球員沉咗嘅時候應該都有其他球員幫你入波？
2.你唔講點唔夾又好難幫你 係撞咗位定係無表現？ 傳球成功率低定無入球/助攻？不過我估係因為你想打快速反擊但係又有兩個play maker令到節奏慢？呢樣真係唔識答你 要睇下有無邊位有研究嘅巴打答你
3.兩個球員都無用過 不過你咁嘅財力應該可以用更加好嘅球員啦 同埋sessegnon先19歲 能力上打得差啲都好合理 同埋eder militao我覺得打DM會好啲 ? 我個save佢好似咩都好啲但係 tackling 同marking唔算高 打後衛應該會差小小
4.個人喜好 不過我係你可能會買DR唔明你點解唔用比比鳥
最後我見你好似都係跟球員個best role去set 其實唔一定要就個best role 戰術需要>best role
參考下就好 有錯唔好屌我

Thanks ar
原來唔駛跟佢best role.....

啲中場成日一個有表現另一個就會完全冇表現

係我成日都想成隊波變晒幼幼同埋唔鐘意啲球員potential 冇4粒星🤦‍♂️ 曼出60m我就賣左比比鳥

同埋呢 界外球成人扔俾對家係咩玩法

有冇得直接sim到去下一場比賽

次次搞好耐睇一堆msg

渡假唔係有得揀咩

應該係你界外球set左長傳，轉番開短既就無問題
另外chiesa我見電腦用入好多波 off the ball有17

有無巴打有買保頓個 max broughton
16 歲英人中堅 數值好靚但好撚奇怪
踢中堅但佢 positioning 得 4 marking 得 9 但其他數值又真係唔差 仲要好平

咩係灰人 我新手來

頭兩季李城唔會簽到依堆人

本身save內球員database無既，臨時system整出黎用既人，個名係暗灰色所以叫灰人。

例如咁好彩你隊波咁好彩傷哂3個龍門，咁system會整第四個龍門比你比賽用，到你隊波有龍門用就會消失，無得同佢簽約。

或者簡單d，無fix 德國荷蘭國家隊bug既話，咁入面果堆都係灰人黎。

佢隊波大半隊都係灰人
所以係臨時整左隊波出來?

d幻齒成日跌determination 點搞

我都係touch 板阿仙奴，想買chiesa, 但要7xm

另外，sessegnon, 我明白係好高potential, 但我唔中意球員係防又差少少，攻又差少少。好聽就可以打左後左前，唔好聽就攻守都差少少

SMS 要18xm 先肯放，你係點買？

我最後一開始開季，都係用原本陣容中場

依家季中，想買pavard

係呀 得4個真球員
你過一排再睇隊波可能d灰人會唔同哂名

原來係咁
本身冇乜留意 只係見一開波被人係大禁區角落頭罰球入左 諗住睇下咩料點知就見到咁

德國/荷蘭國家隊嘅灰人超勁 仲勁過真人

想先可以有返球隊logo 同球員樣?

今集訓練其實要點玩
做咩多左咁多野

以前灰人可以簽約，趕走晒u19刷妖人

Touch 板有一樣好，就係冇youth team, 管少一樣野。小牛唔用住，就借岀去，reserve team 其實只係俾傷癒球員操翻好

我個save一月就用65m買到sms啦喎

法國玩touch 版好難撬人地啲staff
試過幾次條友應承
最後佢都係同返自己球會續約

但冇咗同球員同media 傾偈
照樣會扣我分 但我處理唔到

想問下傾staff會有咩用？

但要一個啫
揀啱到一個 用多少少錢就一勞永逸

發覺一定要用青訓減半Patch
玩四、五年就一堆假人妖人

是否touch版要有球員樣patch一定要電腦整？

有冇LINK

其實touch有無得讚/屌球員？之前玩mobile 版都見有

次次過半年左右就 扣 squad harmony

Steam幾時打折

Staff能力好似會影響復原速度同青年軍招人

Tonali潛力得返三星半 發生咩事

代表你隊波啲人能力高咗 幾多星係代表個球員對比你隊波其他球員嘅能力

KANE就係破4231前鋒冇力既人

都可以係球員成長不及預期 上唔哂pa

我用martial單前AF都半季入2x球

一場7球癡撚線

咁唔係一堆妖人假人
4,5年後識既球員好多都退左役，或你唔會再用架啦

呢幾日fm會update上19.20

sms最後一季改造前鋒。屈到震
要賣走佢了。得返一年約佢唔肯續約

全能到仆街

中途冇煩過要續約咩

李城第一季點簽到？月供？我個save直頭話唔想傾約

問題係太多高潛妖人
隨手執都十幾個
自己青訓營又出
咁玩好無癮

點搵咁多高潛妖人

我個save佢第二季入圍金球獎 輸比小花

呢集啲續約煩到仆街
簽左無幾耐新約，就嘈話表現好，再簽另一份

要頭半季踢得好。
之後比幾千萬，再月供幾千萬

我頭半季第二，季中都係加到3100，佢都係唔肯嚟

最麻煩係個撚個都獅子開大口
扭親計就叫你加一個耷

意假

個個都無合約精神 試過季前簽一份 12月簽一份 季又嘈又要簽多份 個簽字費都夠我買多個人

有冇人賣過美斯？幾錢都冇人要，係咪太高人工？

有無人用曼聯第三季仲keep倒拜利?第二季打咗頭幾場條友已經話怕續唔倒工作證嗌走，情願解約都要走，唔比佢走佢就會話完合約就走，而家死都唔續約，又長期唔開心，有時又唔出席訓練

拉舒福特勁唔勁?
拉舒 馬斯亞 盧卡
邊個最勁?

邊度可以睇到幾時UPDATE

褔仔最勁，如果你好彩的話，因為佢啲數值重係random，馬斯亞都好撚勁，盧卡古一般般，可以賣走

Changelist 19.2.0

- Further stability/crash fixes
- Fixes for freezes occasionally occurring during network games
- Number of general AI transfer tweaks
- Changes to situations when player would demand new contract
- Fix for incorrect future transfer date appearing
- Further balancing work on happiness conversations
- Training happiness tweaks
- Number of general training fixes
- Fixed being unable to attend matches via team’s schedule panel
- Fixed issues with Continue Game Timeout not being responsive enough.
- Number of general UI fixes
- Carabao Cup winner not qualifying for Europe if previous Euro Cup winner was English & outside top 4
- Players spawned in Belgium should have the correct Belgian Homegrown status
- Premier Division and Championship now have Goal Line Technology in all matches
- Number of fixes related to Romanian league
- Number of competition and rule groups fixes
- National U19 team selection criteria fixes
- Fixes for media items appearing erroneously in certain situations
- Fixed match sharpness increasing too quickly during matches
- Fixes for commentary only replays and commentary
- Tweaks to referee’s decision making
- Tweaks to player reaction times
- Improvements to set piece defending
- Lowering cross-field clearances from dangerous positions
- Toned down too many players chasing the ball with Counter-Press
- Changes to heading logic and accuracy
- Improvements to dribbling, shooting crossing and players joining attack calculations
- Further general AI improvements
- AI tactical improvements
- General instructional changes

聖誕係咪會有discount？有d想嗰時買

過一兩季 美斯續約減人工由1.4m 減到800k 一週

scout哂大部分國家嘅u23/u21/u20/u19/u18

S STAFF玩鳩我NDIDI,練完弱勢腳就叫佢唔好用弱勢腳

點解你冇用2和B 勁到痴線wor

升左19.2
呢個版本防中好重要

dlp support 算唔算防中?

球王禾B 打IF or Wing好啲？

係咪touch版冇呢啲野？

If la
打到拎player of the season

點解

我成日好執著於potential 星星。。。
冇4粒冇心機用

賣晒其他勁過佢嘅人咪得

除咗前鋒、兩翼我唔會俾佢練weak foot

梅迪不枉我養你做youth head coach咁耐，一intake就幫我收呢個靚仔返黎

係咪要開新save先有呢D

咁勁既

唔洗，直接玩就得，要開新save得冬季轉會窗之後果次更新先要，因為更新左database，大約2月-3月左右

買人點樣叫自己d球員幫手出口術？

隻仆街施華成日摟我de ligt去PSG
一個禮拜收一次email
煩撚到

有無人永遠射門都唔入
出波同射波都好似射龜咁中人

前鋒finishing7
不過mental勁

想賣隻mk但係冇接貨

另外想問有冇得整到輪換陣容唔洗場場人手換人

可以save selection, 但我覺得人手換，似manager d

賣人有冇話點先好？幾時賣，就咁offer to clubs?

其實好多時，潛力都是心魔姐。

都要岩你用，唔會成日投訴，仲要唔傷。

所以我寧願揀岩用的人。

係，唔好transfer listed.

呢副計加埋20 determination 好易操出去啦

點解我touch版冇呢個function?

想問下mobile版值得買嗎？
N年無玩過，對上一次玩james milner仲係幼齒妖人年代

右上角

想問下最勁右閘係邊個?
森度，比爾連定 甘美治?

求指教 個fm 唔知禁錯咩制
平時開價果陣咪會有一行講 個球員對 join 隊波有無興趣既咪
唔知點解玩玩下呢家無左 淨係得返 make offer 果句 可以點set 返

其實佢表現d 星星會升架喎

好似update 完1920 之後無左

push

個人中意用莫斯科中央陸軍個 mario fernandes
即食 助攻助守好撚掂

有架，我都係玩touch 板

認同 例如有時d翼能力唔勁但可以係助攻王

用落1920都有bug
有時揀出場球員right click無反應

屌我覺得呢個function 好撚實用 但唔撚見左 屌

玩fm真係唔好全部買哂勁人，否則好快關檔
最好玩就係養小牛比佢出場踢
有好成績先有成功感

我覺得今集平衡性做得唔錯
勁球員你出得佢少，佢真係會逼你賣走佢
同埋強隊同弱隊距離拉近左好多。經常作客失分或主場0比0

希望日後既fm都keep住咁

係，我記得，當年玩fm, 唔記得邊年，買左隻德國翼，記得好似叫karus 定klaus左右，超級助攻王

全部都係小牛，都好冇謂。。

我覺得遊戲入面，都應該有特別岩自己用的球員，而唔係一味wonderkids

Francisco Trincão就係我由18用到19既左翼新星
能力唔係最勁但硬係多入波助攻,搞到留意埋真人

請問有無港超patch？

利物浦啲人腳勁撚到震
阿諾，祖高美，兩三年後全部世界級
仲有個雲迪克，羅拔臣
拿比基達，費賓奴又係勁球員

淨係作客嚴重nerf已經夠垃圾啦
我主場可以炒對面九比零
你同我講作客可以變零比零甚至輸波 講緊係上至班霸下至魚腩都有咁嘅事
如果呢啲就係叫平衡我都冇野好講

佢今集做得好嘅係AI隊會針住自己隊戰術或者排陣方面彈性咗好多
但唔係講緊呢啲不合理嘅作客nerf

咁講真
強隊作客弱隊輸波成日都有啦
日本球隊作客傑志夠可以輸

港超啲人好廢
球會青訓搵返黎啲hkg妖人仲勁

仲有個荷蘭幻幻幾升得

對於我黎講FM一個數字數值嘅遊戲囉
我都唔講咩戰術阿排陣阿其他setting。呢方面明顯係冇問題嘅
一打作客十場有五場都變到一個數值遊戲反映唔到數值我升班人出嚟做咩

最大問題唔係作客贏唔到波 而係個遊戲內容好噁心 射30腳+60+%控球都入唔到波 對家個龍場場7分以上 之後俾電腦射1中1 你話佢係戰術上贏我說話啫 咁樣做我都叫平衡就真係無野好講

仲有買賣人大細超，同一隻幼齒我出到億二都唔肯賣，電腦球會二三千萬就搞撚掂

今集作客打防反direct波仲有效，有波就掉比前鋒跑
我用賀芬咸都成日30%控球贏對面

有了謝謝

真係唔知

想問應該換邊個staff同埋點scout個好staff?

無stat
換physio先
有個free agent比利時佬幾好用
我通常直接filter attribute搵

我整緊

想買隻幻幻下下要出到一億
對面又唔係大會又唔係同聯賽
轉過頭下季幾千萬賣咗俾人

玩弱隊頭幾年就得 過幾年做強隊呢招就唔work

四星半都要換嗎
咁個assistant manager都要換？

可唔可以講多少少

你即刻跟電腦出價都唔賣俾你咩

巴打加油

我都係玩阿仙奴，唔使換la

Thanks

季前賽係咪只係要黎升狀態唔駛安排咁多？

Thanks 巴打

尼迪迪打中堅真係勁到痴撚線
hi一hi個波，對面就甩咁制

咪講緊電腦兩三千萬簽到
自己隊波簽要過億
唔通下下用過億搶人咩

咁堅咩？

其實除左數值 係咪有啲隱藏既能力。。。

係 dklm弱隊成日9-10人係禁區 起親腳都中人 然後比人一球反撃搞掂

可以過億都唔放

多謝巴打！

通常個故仔係掉返轉，一開始睇中條友，同對家傾，

對家獅子開大口傾唔埋冷/ 勉強shut up and take my money一野轟落去，到agent獅子開大口搞到deal collapse,

然後電腦光速出價，兩日之內垃圾價搶撚左

利申買cuisance 傾左個幾月130m 勉強deal左，agent 開價35 萬週薪，每年+20%，最後deal collapse 兩日後曼城35m買撚左，週薪15萬，屌你老母

130同35 ，太誇張

請個體育總監，用佢出價會好好多

因為requested wage 同value掛鈎
你咁高價買 一定貴人工

要唔要埋超甲乙丙既轉會更新？
四級聯賽個Editor Data整好咗，而家測試緊

好呀 麻煩曬巴打！

有冇guide教點由youth scout 到點develop 個player

上網見得youth intake日期但係我連係邊度較開始搵新仔都唔識

Youth intake入隊？
電腦定左日期gen出黎無得手動揀

唔識點叫佢地搵wonderkid

update完之後 場場都比人遠射入世界波
玩條毛咩

禁區頂放題

開左個save 用 49000
好撚屈喎買人
基本上買唔係巨星，死敵既球員 同對面球會鳩開價 set 唔可以拒絕
再declare interest，隔多陣佢就會不滿 申請埋 transfer request 跟住就可以按身價高少少掛價 癡撚線

仆街 更新左真係唔識打 尤其作客

洗唔洗幫手試下？？

整好再貼出嚟

岩岩開左檔狼隊 打迫搶 連贏轟熱

失親波都係世界波，點守都冇用

利申阿迷
仲玩緊18本身打算隔年買
見到上面巴打啲圖
醒起今年有T11 Leno同Guendouzi
然後自己個save係韋太子Xhaka同Ospina
好大誘惑

係咪玩緊既save都自動update上19.2

2022英超冬季有得抖 無聖誕快車 但係成個11 12月 都無波踢 有無人都係咁

用球員加錢買人反而收我貴啲

冬季世界杯呀

唔記得咗

咁快玩到2022
我一出即買都只係玩到2019 4月

一日打半季

你玩正版既話就應該係，開心版唔會

我玩到2022 都係6 7月先世界盃

random,有D會轉地方舉行世界杯

1月要踢8場 2月又8場 想踢死人咩

點打法咁勁

有冇師兄玩摩洛哥....
超多幼幼

摩洛哥係國家隊黎

係咪想講摩納哥

Yes yes
隻Pellegri同Geubbel唔知打咩位先好

Fm屈到，亨利直程教到拎冠贏埋psg

個人習慣會唔會突然間多左或者少左？冇訓練下美斯多左突破越位，定年紀大會唔同左？

利雲 PSV 摩納哥

我幾個save都玩左兩季

點樣可以玩得咁快
比賽同比賽之間d野都有排load

因為 玩得耐?

踢得幾好 希望有歐霸

想問以前嘅Christmas sales真係得聖誕嗰幾日先有，定會早d出？

同問 如果聖誕冇sale
仲有冇機會sale

冇記錯過年個期都會

一場鏟傷拜仁三件, 再加一件紅牌出場

法國又贏世界盃
英超7月中就開打..
兩三日一場比賽

一月頭先踢歐聯分組賽最後一輪
比卡塔爾搞世界盃把撚咩！

Push....求指教

其實有冇機會消除唔比球員轉會既unhappiness?

格仔個marin真係全能到仆街

利真係太撚勁..

試過兩三日打一場持續咁打咗差唔多個幾兩個月
好彩青訓拉到啲人上黎頂到下

想問係咪有個editor睇啲人仔potential?
要自己download 的嗎？

感覺上閘用逆足好過翼鋒用逆足
翼鋒成日要出波，撥左撥右搞到成日出唔到
閘用逆足既話，反而間中切入射球cruve到啲靚波

19.2遠射入波好似易左

同意，自己同對手都易入左

球球遠射都入既更新左之後

精選推薦球員
李察尼臣，尼迪迪

今集有冇機會消除唔比球員轉會既不滿情緒?

艾歷神3場4遠射/罰球

雪佢一陣
佢就會聽話

我kante連續3場遠射入波
射到衝力射球咁有急墜

今集我覺得咁多集最好玩
強未必贏梗，弱作客未必輸梗
電腦會極度針對性你戰術

難度高左，但平衡性好左，貼近了真實
講真，比你場場贏都無心機玩，好快封檔

想問係咪有個editor睇啲人仔potential?
要自己download 的嗎？？

Update咗之後幾場都係埋門30次廿幾次中龍但只係和/輸

唔洗理佢 轉會窗完左過一陣就無事

官方已經有個in game editor

點樣開到出黎？
我用touch版的

Touch版好似無

咁真實都係咁喎

點樣容易啲上手，自從2010後就冇玩過fm
買賣人好難，即使岩價 去到傾約時 佢至話唔想黎 同 談判破裂

用football director係咪易啲？
點樣逼到個球員自己遞transfer request?

19.2無得用試訓方法簽幻幻

最後簽到全隊波都係廿二歲樓下做主力，好唔真實。。。

摩納哥
95年阿積士

You are right. 但現實有幾多球隊係咁？

不過打機都係求開心，鍾意就得

有冇手足會一年一次大換血?

未拆骨前車仔三核都好後生

爽丫我就係想咁樣

但係找唔到touch版有editor睇pa...

買賣人都係個啲啦
出低價>宣佈興趣>叫自己隊波啲球員出口術>目標人物扭計不滿要求轉會>再出正常價。
至於合約問題通常都係人工問題，可能你隊波出唔到佢要求個人工。人工我唔會叫football director出，佢出親都只會係啲閪價
逼走球員咪放落轉會再推薦球會購買，冇反應就同佢講你自己走，唔肯走就踢落U23雪鳩佢。

新手想問

買左d幻幻返黎，但label係YWp, 23歲以下有工作證外藉人員，一線隊出唔到場，可以點解決？

只可以借岀去

無人問津嘅球員點搞？ 推薦嘅時候已經set個價低過身價， 直踢落u team?

玩touch版可以課金
課no work permit

屌佢老母唔好比電腦搞個人訓練
我個首席射手忽然間2個幾月無波入，前鋒位又得番大半圓熟練度。

望一望訓練原來on9電腦安排佢練做右中場
跟著我手動set番佢前鋒之後先識入波。
睇其他球員都係亂鳩咁練新位置。

學新位，會令球員減低另一個位的熟悉度。但如果果個位係natural, 應該係唔影響

就係唔係 練埋d青色甚至橙色位

係咪借到咁上下，可以拎返正常work permit

世界杯決賽係葡萄牙對澳洲

+ 人工 過8000

有冇人試過冇翼既聖誕樹陣

因為摩納哥太多中場幼幼 放唔到翼
暫時打黎又幾順 係唔知隻Pellegri 同Geubbels點夾最強

呢次更新真係玩鳩玩家
電腦三十幾碼是但一腳中龍就入on9
等再更新先玩

我個save都唔知做乜春 咩人offer to club都無隊接貨

連續5場俾人屈角球
開去禁區頂遠射入硬咁滯

D遠射

點樣叫自己隊波出口術？搵唔到依個選項

大大力抽埋去個波穿過個龍個身入波
衝力射球咩

更新完3場中7次柱

本身四千幾萬買左chiesa ，跟住二千萬買到sancho 就忍唔到手買埋

點解咁平

跟樓上巴打嘅教學

有冇啲好嘅右翼老師？ 想搵個人教下sancho ，升下啲精神屬性

玩左成年最鐘意玩個save壞左

點樣出口術？明明已經set左轉會目標

將目標球員Set做首要目標>搵自己隊波既老大哥/團隊領袖撳互動>通過媒體xxxx

冇記錯係咪要同一個國籍先得

Sancho 我見係左翼inside forward, 定其右winger 好d?

一踢作客就波都傳唔到對面就隊隊變巴塞

可以點set 而家作客全敗咁

羅杰 東部地區

左翼IF啦

第一季拖肥原班人馬奪冠
後防兩個借將mina+zouma打到識飛
Zouma拎晒所有最佳球員

Yes 買人正常好多

有無touch版巴打12碼動畫bug咗
次次臨miss嗰陣啲人仔就唔見晒
睇唔到射失定龍撲倒

下載唔到

岩岩玩新呢一集, 想問下
1) 戰術個到, 球隊流動性可以點SET做唔流動
2) 今集預設風格大家用邊套戰術多

同埋今集邊到可以睇到球員高度

更新完bug咗
20歲以下青訓無註冊出唔到

200m轟咗隻kane返嚟
半季未夠已經30球

fm19不如改名叫合同經理19
真人搵一個簽左三個月約就話要加人工比我睇下

要喺球會兩年先出到
唔關bug事

慘

有冇咩好用嘅右閘，本身有 marin fernandez ，想買個勁啲嘅輪換

過咗兩年啦
明明我之前未更新已經出緊
更新完就話無註冊唔俾出

呢樣真
隔月傾一次約

我正常

宜家搞到無龍用
戇鳩鳩

Touch版好似唔成功

屌係wor，成日都建議來傾新約。
之後d人工每次都同原本差一倍。

大家覺唔覺呢集成日會換錯人?
試過幾次換左龍門落場打唔係龍門位

25萬週薪起跳

最on9係啲靚仔
叫價仲貴過班當打

小心d拉 尤其touch版

Touch 板好似冇咗聯賽的本土球員要求。

英超冇限要幾多本土球員

隻game用落wing back full back complete full back 好似都係差唔多

一直都係。。。。我覺得wing back 又唔覺助攻會勁d

1月應承左下季轉會去阿仙奴
而家冇得買人賣人
本身偏好左借個左閘都被董事局臨門一腳 reject左
條濕鳩總監仲想賣走d主力
屌你仲要踢歐聯16強架

好彩Tiom horn生性reject左

想問下如果係Steam買左fm2019 pc版,佢送個隻touch版 同ipad版個隻係咪冇咩關係, 如果想係ipad玩 一樣要照比多次錢買

yes

唔該

幾時有19.21

想問下touch版係唔係只可以搵番同聯賽既staff?
玩德甲沒有好勁的head physio

開始懷疑佢出更新前有冇搵人試玩

聽過個名既都起碼80m

有咩方法解決鳩射省中人

轉會費都話當投資
人工叫咁高真係當人水魚
死靚仔Rotation都叫100kup

有冇人用過Everton? 14M打到左中右

岩岩買左touch版玩
On9 電腦屈角球 仲要同一場3球角球都係同一個入法
之後入波全部都係遠射 世界波
前鋒就變曬垃圾 單刀都唔識入

咁既gameplay你玩埋我個份

角球+遠射
真係好鬼冇癮

打意假有4星好足夠

update完之後成日都用個黑色嘅波黎比賽，睇死人

用咩顏色波setting有得揀，
最大問題都係gameplay
電腦一係導彈式遠射、一係角球小禁區無人mark、一係瘋狂射四五腳執雞射到until we score

有得揀？？？以為佢係隨機，又或者係跟果日天氣

只見過白同紅

Update完keita成日入遠射

想問點先簽到wonderkid regen？

本身唔想組法國幫，係都要逼我

第二季季前
由原價出到4千5百萬 都買唔到upamecano，跟住出到5千百萬買 馬體gimenez ，又reject

你老闆，跟住見到利出現金7千5百萬買varane ， 心諗即係around 依個價就買到喇，
即刻出6千萬現金加2千萬分期，又真係買到

電腦後尾出4千9買到 gimenez 5千 pavard

玩住18
等聖誕節減價買19

Touch 有冇記招？

玩開電腦版
想問touch 版有乜唔同
想轉玩switch fm19

Touch係閹割版，少左d function/data

Metoo
唔知幾時減呢

已經download晒所有波衫、章同樣

Same
今年幾多號開始平？

唔知呀
我都等緊呀

用左一年就轉手5千幾萬賣左比蛆
完季仲高分過呀朗

iPad touch版係咪一定要用電腦先可以download到樣patch

發覺皇馬成日都放好野
Kovacic 加odriozola都係6千萬多少少就簽到

10幾20m
好洗好用
CA有15X

打sms真係打到投降，遠射頭鎚突破點都比佢入

好撚on9
傷親都係同一個位
仲要兩個禮拜起跳

19.2.1变更列表
-进一步的稳定性修复
修正罗马尼亚U22自主注册规则
修正了欧洲杯U21球员的资格问题
对于上次主要更新的变更列表，请阅读19.2.0变更列表。
这个更新目前只针对FM, FMT更新将会跟进，希望不晚于明天。
我们知道我们来得有点早，但我们也想借此机会祝大家圣诞快乐，新年快乐

改Match Engine呢

點樣增加薪酬上限？，叫極班board都唔肯，明明只係加2.5萬

人工上限多數都係睇球會負債、成績好唔好嚟決定批唔批

有個界外球BUG好撚屈
一丟界外球,就比翼鋒出波去中間,無人MARK之下輕鬆射入
點知19.21都仲未FIX呢個BUG

有折未

仲未開始Xmas sale

條傻9 O Dembele 話我唔重用佢 要走
但我同佢合約仲有3年
點樣凍9佢好

差D忍唔住手買左

去b隊打龍啦

佢已經為高級別隊伍打左至少10場 去唔到
唯有去u18 打龍

聽日開始了

FM有一樣做得唔夠好就係雪鳩d球員都對佢地無咩影響咁

作客嗰時直接sim咗佢踢得好過自己帶

Winter sale arrived

再強既陣式。頂多用一季就玩完
係打5後防/3後防噤用啲..因為可以塞住啲窿窿，作客成日後防會自動漏空間比人射

包皮真係cls 一場就將淨勝球刷到反超前上榜首

主場成日456人地
作客全隊變傻仔

呢樣真，成隊都wonderkid。d真人wonderkid開始老，就買年輕假人wonderkid 。

同埋想問下，點樣可以先揾到wonderkid。次次都要見到電腦出價買人，我走去望下佢買咩人。先知佢買wonderkid.

150m+80m分期

我120m+60m分期
你放佢打咩位

ap
我打長傳放波俾佢追

捱到減價了
收工即刻返去買game

你踢防反

長傳防反都有
主場對弱隊會用控球
不過都係放翻係ap

依家幾錢 今晚買

195

啲作客真係救命

正價幾錢

$260

用fmscout個類search

點解你地買包皮咁貴,我用咗130M就有交易，打咗大半季都係入得十幾球，反而普巴係首席射手，入咗三十幾球

Joao Felix 有無巴打買過 好撚好用

其實呢集啲龍好似個個差唔多咁..一樣係紙板人

更新完作客心態用attacking仲易過用counter 無乜咩on9嘢發生

用轟第一轟冇人過到20球
Morata 19球
Hazard 17球
Kante 15球

第一季

Kante 15球

反正都差唔多齊人 費事同佢慢慢拗價
我打到一月中
包皮入咗15球 福仔入咗20球

想問下有冇人用過馬體會門將奧比歷?勁唔勁的？

但係十二碼就嗰個變晒迪基亞

邊款face pack靚

呢隻固定潛力勁啊 我而家個save第二季季初買咗返嚟但係租左出去第三季會開始用佢

BBM遠射

Kane一季50球

我用havertz 多 視野好d好似

diaz都好用 年年都可以同曼城免費借

不過全部都
玩marin最扺玩